地鐡紫色閘機係咪唔用得八達通？

頭先去咗紫色閘du apple pay 八達通出閘，du 完電話話完成但閘機唔開閘，紫色閘機係咪唔用得八達通？

用得 此post已完

用得 此Post已完

係 紫色機係用嚟俾人跨欄做運動